半年前已經教撚左反對派提議全民派錢叫價要高架啦屌, 仲柒下柒下咁撚樣

建制派叫價派1萬
你就要叫價派2萬

建制派叫價派2萬
你就要叫價派4萬

政府唔撚派你地叫既價碼, 你就可以號令全港低下階層集火狙擊政府
政府派, 你就成功爭取, 低下階層更加撐你, 又可以食窮政府
叫價高過建制派,其實就等如將政府軍呀柒頭

半年前已經教撚左反對派提議全民派錢叫價要高過建制派架啦屌, 仲柒下柒下咁撚樣

你啱， 但你睇下條鄺仔

成撚日CONECT前,CONECT後
民意前,民意後
唔怪得冇人血饅頭食果時,d議席一屆比一屆少
原來d反對派從來都唔撚識爭取更多民意, 只係識日夜密謀點撚樣保住d民意
結果d民意就好似手掌上面既水咁係手指罅慢慢咁漏出黎, 一屆一屆咁流失
柒撚到呢

成班泛民都柒下柒下

等睇左膠販民打手UST南亞狗同班fans入嚟屌樓主